我朋友屋企有六層賽西湖，但日日喊苦。

真人真事，

我有個FRD，佢屋企有六層賽西湖單位，另加大量2 / 3 / 6 / 66 / 2388股票。

但佢依然日日都唔開心。

我都唔知點幫佢好。

無人話個有錢就開心

你想？

我介紹佢畀你識

幫佢含x2

我就快有成億幾現金賠償（分期），又咬緊老綜，仲有申請到其他福利，房署社署查唔倒又吹我唔漲，但我依然唔開心，因為資產唔知收喺邊好。

因為佢無700

叫佢送比我 我幫佢開心

關你撚事咩

你發現唔倒佢心意 佢緊係日日唔開心

因爲佢有d fds成日數佢有幾多身家

廢柴拎綜援

👀